有無試過飲凍奶茶飲到有消毒藥水味？

以前食椰林閣同花園餐廳成日飲凍奶茶都飲到陣消毒藥水味，有無人明？

椰林閣依啲比狗食既餐廳都去？

啱佢

有道理

離題

洗得唔乾淨囉

漂白水/拖地水可能未清

大家樂凍奶茶 陣味怪到

我見佢係用真空袋載茶 倒落部機
有人叫再係機倒出嚟 再加奶

大家樂反而未試過

果陣味係有啲似蔗水咁

覺